之前聽啲絲打講完鍾意肚腩，然後去咗增肥

又話好攬、bfable、大隻仔驚打死
而家肥到仆街啊
一樣冇女賠返個body俾我吖🥵

鍾意錢同靚仔多啲
利申 真絲

上進啲就搵到錢

我鍾意排骨仔喎

我減肥！

女人都鍾意大j

我鍾意嗰啲有錢既肥叔叔
個肚腩好有安全感

毀容金城武 不了

儲緊錢整

減完追我

你追得唔得

你肥其實只係因為你食野求撚奇

咁你放張相上嚟先

我特登食

Eee 怕羞

其實好多絲鍾意嘅肚腩係自己儲肥番嚟
而唔係一開始就有肚腩
望住條仔本身大大隻隻慢慢變肚腩仔好正

養寵物牙...